08/12/2019 - 21h25
Page d'accueil CakePHP modifié, page Articles créer ainsi que toutes les fonctionnalités OK
Base de données OK
/!\ Petit problème de connexion avec les users non reconnu dans la base de données /!\

Prochainement : créer la page HOME accessible depuis la page d'accueil CakePHP afin de remplir l'exigence : Les seuls
obligations sont la création d’un design de A à Z.